全世界都話連登仔無學識垃撚圾

我睇死你班柒頭唔識答我呢條問題

以下邊一部不是莎士比亞四大悲劇之一
A.李爾王
B.奧賽羅
C.哈姆萊特
D.羅密歐與茱麗葉

唔准google，即刻答
答得中我即時認做你老豆

拍定手先

D ,我讀arts 架

最後答案呢

乖仔，點解你唔係讀drama都識答？

D，我唔係讀drama

讀drama果啲垃圾黎,扮哂野,識條春咩

我有你咁生性既仔真係倍感安慰

Othello唔係shakespeare既咩??

用錦囊

你讀drama架？🤔

我係加拿大讀econ架

用錦囊問連登仔